法國近年牙朗多左haters

美斯一條友carry阿根廷入世盃，葡萄牙拎歐國果陣牙朗剩係識得扮傷係場邊做領隊

14邊個carry葡萄牙入世盃